間間新聞都係集中講衝突，示威內容輕輕帶過，有冇方法帶番輿論番去七大訴求

琴晚班9成功將今日輿論風向帶去暴力衝突
間間新聞都係集中講衝突，示威內容輕輕帶過
個訴求核心慢慢丟淡緊
除咗文宣
我哋有咩可以做

衝突完下個禮拜繼續